「求伴」倫敦5日遊

放Easter放到好悶
決定去倫敦散下心
15號至20號都會係倫敦
有冇巴打絲打係倫敦JJ冇野做？
一齊搵地方Hea下玩下 唔想再係屋企打機

15號都就完啦喎

打錯 16至20 先岩